{
    "sentences": [
        {
            "text": "Gouveia, Guarda, 30 dez 2020",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "30 dez 2020",
                    "offset": 17,
                    "id": "T1",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-30 anchorTime=Publication-Time"
                    ],
                    "id": "T3",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T1",
                    "sent_id": "S2"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Um homem de 86 anos morreu hoje em consequ\u00eancia de um inc\u00eandio numa habita\u00e7\u00e3o em Vila Nova de Tazem, Gouveia, disse \u00e0 ag\u00eancia Lusa fonte da Prote\u00e7\u00e3o Civil.",
            "id": "S2",
            "events": [
                {
                    "text": "morreu",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T3"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 129,
                    "id": "T3",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-30 anchorTime=Publication-Time"
                    ]
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "pelas 12:35",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T4",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T3",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "De acordo com fonte do Comando Distrital de Opera\u00e7\u00f5es de Socorro (CDOS) da Guarda, o alerta para a ocorr\u00eancia \u00a0 foi dado pelas 12:35.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "dado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T7",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T4"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "pelas 12:35",
                    "offset": 377,
                    "id": "T4",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "pelas 15:00",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T5",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T4",
                    "sent_id": "S6"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O corpo da v\u00edtima foi transportado, pelas 15:00, pelos bombeiros, para o Instituto de Medicina Legal da Guarda, para ser autopsiado.",
            "id": "S6",
            "events": [
                {
                    "text": "transportado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Movement": "Motion_Literal",
                    "id": "T6",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T5"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "pelas 15:00",
                    "offset": 426,
                    "id": "T5",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}