{
    "sentences": [
        {
            "text": "Arouca, Aveiro, 21 dez 2020   JDN // ACG   PJ deteve homem suspeito de ter tentado matar a mulher em Arouca",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "dez 2020",
                    "offset": 19,
                    "id": "T13",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T15",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T13",
                    "sent_id": "S1"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) deteve um homem, de 54 anos, suspeito de tentar matar a \u00a0 mulher, em Arouca, distrito de Aveiro, informou hoje aquele \u00f3rg\u00e3o de pol\u00edcia criminal.",
            "id": "S1",
            "events": [
                {
                    "text": "informou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Tense": "Past",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T26",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T15"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 234,
                    "id": "T15",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "no domingo",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T9",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T15",
                    "sent_id": "S3"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "De acordo com os investigadores, os factos ocorreram no domingo \u00e0 tarde, na morada de fam\u00edlia do casal, em Arouca, num contexto de viol\u00eancia dom\u00e9stica e no decurso de um processo de separa\u00e7\u00e3o.",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "ocorreram",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "id": "T43",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T11"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "no domingo",
                    "offset": 490,
                    "id": "T9",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "tarde",
                    "offset": 503,
                    "id": "T11",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "tarde",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T11",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T9",
                    "sent_id": "S3"
                }
            ]
        }
    ]
}