{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "G\u00f3is, Coimbra, 04 nov 2020",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "G\u00f3is , Coimbra , 04 nov 2020",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "G\u00f3is, Coimbra, 04 nov 2020",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "04 nov 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "SR // SSS   Homem detido no concelho de G\u00f3is por suspeita de tr\u00e1fico de droga",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "SR // SSS Homem detido no concelho de G\u00f3is por suspeita de tr\u00e1fico de droga",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is , distrito de Coimbra , suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga , tendo - lhe sido apreendida can\u00e1bis , anunciou hoje a GNR .",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "suspeito",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Class": "I_Action",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "detido",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "detido",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "crime de tr\u00e1fico de droga,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "suspeito",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "suspeito",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Class": "I_Action",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "apreendida",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Gerundive",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "crime de tr\u00e1fico de droga ,",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "crime de tr\u00e1fico de droga,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "anunciou",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "apreendida",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "apreendida",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Gerundive",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "Segundo",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Reporting",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "anunciou",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "anunciou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "anunciou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "04 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "04 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "anunciou",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "comunicado",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "explicou",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "Segundo",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "anunciou",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "comunicado",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "explicou",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "Segundo um comunicado da GNR , a deten\u00e7\u00e3o , na localidade de Alagoa , ocorreu na ter\u00e7a - feira , pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3 , na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "Segundo",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Reporting",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "deten\u00e7\u00e3o,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "comunicado",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "comunicado",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "ocorreu",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "deten\u00e7\u00e3o ,",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "deten\u00e7\u00e3o,",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "processo",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Pos": "Noun"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "ocorreu",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "ocorreu",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective"
                },
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "ocorreu",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "G\u00f3is, Coimbra, 04 nov 2020 SR // SSS Homem detido no concelho de G\u00f3is por suspeita de tr\u00e1fico de droga Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR. Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Duration"
                },
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "G\u00f3is, Coimbra, 04 nov 2020 SR // SSS Homem detido no concelho de G\u00f3is por suspeita de tr\u00e1fico de droga Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR. Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Duration"
                }
            ],
            "text_time": "na ter\u00e7a - feira ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "ocorreu",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective"
                },
                {
                    "text_event": "tr\u00e1fico de estupefacientes",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "processo",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "processo",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Pos": "Noun"
                },
                {
                    "text_event": "que",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "tr\u00e1fico de estupefacientes",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                },
                {
                    "text_event": "tr\u00e1fico de estupefacientes",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "que",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "que",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "cumprimento",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "G\u00f3is, Coimbra, 04 nov 2020 SR // SSS Homem detido no concelho de G\u00f3is por suspeita de tr\u00e1fico de droga Um homem de 54 anos foi detido no concelho de G\u00f3is, distrito de Coimbra, suspeito do crime de tr\u00e1fico de droga, tendo-lhe sido apreendida can\u00e1bis, anunciou hoje a GNR. Segundo um comunicado da GNR, a deten\u00e7\u00e3o, na localidade de Alagoa, ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelo N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Lous\u00e3, na sequ\u00eancia de um processo por tr\u00e1fico de estupefacientes que decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Time_Type": "Duration"
                },
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "decorria",
            "Time_Type": "Duration"
        }
    ]
}