{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Bruxelas, 27 out 2020   IG // FPA",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "no domingo,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "27 out 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Em janeiro, depois de ter negado constantemente ser o pai biol\u00f3gico de Delfine, o antigo rei fez um teste de ADN, reconheceu-a como filha e declarou que n\u00e3o voltaria a contestar a paternidade, oficialmente decretada por um tribunal de Bruxelas em 01 de outubro.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "negado",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Polarity": "Pos",
                    "VForm": "Infinitive"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "no domingo,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "01 de outubro.",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "janeiro ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Em janeiro, depois de ter negado constantemente ser o pai biol\u00f3gico de Delfine, o antigo rei fez um teste de ADN, reconheceu-a como filha e declarou que n\u00e3o voltaria a contestar a paternidade, oficialmente decretada por um tribunal de Bruxelas em 01 de outubro.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decretada",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "julho de 2013,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "janeiro,",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "01 de outubro .",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Alberto II abdicou do t\u00edtulo de rei dos Belgas em julho de 2013, tendo-lhe sucedido o seu filho Filipe.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "abdicou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "01 de outubro.",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "julho de 2013 ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Oficialmente designada como princesa Delfine, a filha de Alberto II j\u00e1 se tinha encontrado com o seu meio - irm\u00e3o Filipe, atual rei dos Belgas, e no domingo, segundo o comunicado, reuniu-se com o pai, o que o pal\u00e1cio considera \u201c os primeiros passos de uma via de reconcilia\u00e7\u00e3o \u201d.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "encontrado",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "janeiro,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "27 out 2020",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "no domingo ,",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}