{
    "sentences": [
        {
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria informou em comunicado que a deten\u00e7\u00e3o aconteceu no s\u00e1bado, fora de flagrante delito, pela Unidade de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Assomada, no concelho de Santa Catarina de Santiago, em cumprimento de um mandado do Minist\u00e9rio P\u00fablico.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "aconteceu",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Tense": "Past",
                    "id": "T3",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T33"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "no s\u00e1bado",
                    "offset": 406,
                    "id": "T33",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T32",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T33",
                    "sent_id": "S2"
                },
                {
                    "text": "no passado dia 25 de novembro",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T34",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T33",
                    "sent_id": "S8"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O homem \u00e9 acusado de, no passado dia 25 de novembro, ap\u00f3s um desentendimento num estabelecimento comercial do pai da v\u00edtima, ter-lhe desferido dois golpes de faca, na regi\u00e3o da cabe\u00e7a e na regi\u00e3o lombar, antes de se p\u00f4r em fuga.",
            "id": "S8",
            "events": [
                {
                    "text": "desferido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "VForm": "Infinitive",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T8",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T34"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "no passado dia 25 de novembro",
                    "offset": 792,
                    "id": "T34",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}