{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Ovar, Aveiro, 20 nov 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "20 nov 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) deteve um empres\u00e1rio, de 58 anos, de Ovar, no distrito de Aveiro, que ter\u00e1 incentivado um menor a enviar-lhe fotos em tronco nu, informou hoje aquele \u00f3rg\u00e3o de pol\u00edcia criminal.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "informou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "20 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}