{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Lisboa, 20 out 2020   DYBS",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "no s\u00e1bado,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "20 out 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 39 anos foi detido por tentativa de homic\u00eddio e viol\u00eancia dom\u00e9stica depois de ter desferido \u201c v\u00e1rios golpes profundos \u201d \u00e0 sua companheira, de 47 anos, num hotel em Lisboa, no s\u00e1bado, informou hoje a Pol\u00edcia Judici\u00e1ria.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "detido",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "20 out 2020",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "no s\u00e1bado ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 39 anos foi detido por tentativa de homic\u00eddio e viol\u00eancia dom\u00e9stica depois de ter desferido \u201c v\u00e1rios golpes profundos \u201d \u00e0 sua companheira, de 47 anos, num hotel em Lisboa, no s\u00e1bado, informou hoje a Pol\u00edcia Judici\u00e1ria.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "informou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "no s\u00e1bado,",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "na madrugada de s\u00e1bado",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text_time2": "20 out 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo a nota, o crime ocorreu na madrugada de s\u00e1bado e a v\u00edtima ficou \u201c em estado grave \u201d, tendo sido estabilizada pelos servi\u00e7os de emerg\u00eancia m\u00e9dica e transportada para uma unidade hospitalar, onde \u201c foi submetida a interven\u00e7\u00e3o cir\u00fargica de urg\u00eancia, permanecendo internada com progn\u00f3stico reservado \u201d.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "ocorreu",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "na madrugada de s\u00e1bado",
            "Time_Type": "Time"
        }
    ]
}