{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Arraiolos, \u00c9vora, 21 dez 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-21 anchorTime=Publication-Time"
                    ]
                }
            ],
            "text_time": "21 dez 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem com cerca de 40 anos morreu hoje e outros dois sofreram ferimentos graves na sequ\u00eancia do despiste de um autom\u00f3vel perto de Vimieiro, no concelho de Arraiolos (\u00c9vora) disseram fontes da Prote\u00e7\u00e3o Civil e da GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "morreu",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "\u00e0s 19:19.",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text_time2": "21 dez 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date",
            "AnnotatorNotes": [
                "value=2020-12-21 anchorTime=Publication-Time"
            ]
        },
        {
            "text_sent": "O alerta, de acordo com o CDOS, foi dado \u00e0s 19:19.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "dado",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-21 anchorTime=Publication-Time"
                    ]
                }
            ],
            "text_time": "\u00e0s 19:19 .",
            "Time_Type": "Time"
        }
    ]
}