{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Odemira, Beja, 11 out 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "11 out 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 68 anos morreu hoje na sequ\u00eancia do despiste do ciclomotor que conduzia, num caminho de terra batida perto de Vale Tijoso, no concelho de Odemira (Beja), revelaram a Prote\u00e7\u00e3o Civil e a GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "morreu",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Pos": "Verb",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "11 out 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "19:08",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "O Comando Distrital de Opera\u00e7\u00f5es de Socorro (CDOS) de Beja disse \u00e0 ag\u00eancia Lusa que os bombeiros receberam \u00e0s 19:08 o alerta para o acidente, ocorrido na zona do \u201c monte de Vale Tijoso \u201d, num caminho entre S\u00e3o Teot\u00f3nio, sede de freguesia, e Relva Grande.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "receberam",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "19:08",
            "Time_Type": "Time"
        }
    ]
}