{
    "sentences": [
        {
            "text": "Jacarta, 26 nov 2020",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "26 nov 2020",
                    "offset": 9,
                    "id": "T29",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na quarta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T30",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T29",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "As autoridades indon\u00e9sias anunciaram, na quarta-feira \u00e0 noite, a deten\u00e7\u00e3o do Ministro dos Assuntos Mar\u00edtimos e das Pescas, Edhy Prabowo, por suspeita de corrup\u00e7\u00e3o.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "anunciaram",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T27",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T39"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na quarta-feira",
                    "offset": 157,
                    "id": "T30",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "noite",
                    "offset": 175,
                    "id": "T39",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na quarta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T31",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T30",
                    "sent_id": "S7"
                },
                {
                    "text": "noite",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T39",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T30",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O ministro foi detido \u00e0 chegada ao Aeroporto Internacional de Jacarta na quarta-feira, ap\u00f3s uma visita de trabalho aos Estados Unidos.",
            "id": "S7",
            "events": [
                {
                    "text": "detido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "id": "T1",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T31"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na quarta-feira",
                    "offset": 587,
                    "id": "T31",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "mais de 20 dias",
                    "Time_Type": "Duration",
                    "id": "T33",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T31",
                    "sent_id": "S11"
                },
                {
                    "text": "setembro do ano passado",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T36",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T31",
                    "sent_id": "S15"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Os suspeitos podem passar mais de 20 dias em pris\u00e3o preventiva para prestarem declara\u00e7\u00f5es antes de serem acusados formalmente.",
            "id": "S11",
            "events": [
                {
                    "text": "passar",
                    "Class": "I_State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Verb",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Tense": "Present",
                    "Modality": "Poder",
                    "id": "T5",
                    "rel_type": "TLINK_during",
                    "arg2": "T33"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "mais de 20 dias",
                    "offset": 776,
                    "id": "T33",
                    "Time_Type": "Duration"
                }
            ],
            "linked_times": []
        },
        {
            "text": "Em setembro do ano passado, o ent\u00e3o ministro dos Desportos Im\u00e3 Nahrawi demitiu-se, na sequ\u00eancia de uma investiga\u00e7\u00e3o por ter alegadamente recebido subornos.",
            "id": "S15",
            "events": [
                {
                    "text": "demitiu",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T9",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T36"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "setembro do ano passado",
                    "offset": 962,
                    "id": "T36",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "abril de 2019",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T37",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T36",
                    "sent_id": "S17"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Em abril de 2019, o antigo ministro dos Assuntos Sociais Idrus Marham foi condenado a tr\u00eas anos de pris\u00e3o por v\u00e1rios delitos de corrup\u00e7\u00e3o.",
            "id": "S17",
            "events": [
                {
                    "text": "condenado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T12",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T37"
                },
                {
                    "text": "pris\u00e3o",
                    "Class": "I_State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T25",
                    "rel_type": "TLINK_during",
                    "arg2": "T38"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "abril de 2019",
                    "offset": 1118,
                    "id": "T37",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "tr\u00eas anos",
                    "offset": 1201,
                    "id": "T38",
                    "Time_Type": "Duration"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "tr\u00eas anos",
                    "Time_Type": "Duration",
                    "id": "T38",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T37",
                    "sent_id": "S17"
                }
            ]
        }
    ]
}