{
    "sentences": [
        {
            "text": "Lisboa, 12 dez 2020   Lusa / Fm   Covid-19:",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "12 dez 2020",
                    "offset": 8,
                    "id": "T1",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T3",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T1",
                    "sent_id": "S2"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos (ETRS) da Meia Serra, na Madeira, vai desencadear uma a\u00e7\u00e3o de desinfe\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os, ap\u00f3s um trabalhador ter testado positivo para covid-19, indicou hoje a empresa respons\u00e1vel pela gest\u00e3o.   \"",
            "id": "S2",
            "events": [
                {
                    "text": "indicou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T3"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 319,
                    "id": "T3",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T4",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T3",
                    "sent_id": "S3"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Conforme previsto no plano de conting\u00eancia interno, ser\u00e3o realizados trabalhos de desinfe\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os da referida esta\u00e7\u00e3o, pelo que o hor\u00e1rio de rece\u00e7\u00e3o de res\u00edduos na ETRS, hoje, dia 16 de dezembro de 2020, ser\u00e1 limitado at\u00e9 \u00e0s 16:00 \", refere a empresa p\u00fablica \u00c1guas e Res\u00edduos da Madeira (ARM), em comunicado.",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "realizados",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Mood": "Future",
                    "Modality": "Poder",
                    "id": "T8",
                    "rel_type": "TLINK_begunBy",
                    "arg2": "T4"
                },
                {
                    "text": "limitado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Modality": "Poder",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Future",
                    "id": "T7",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T5"
                },
                {
                    "text": "limitado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Modality": "Poder",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Future",
                    "id": "T7",
                    "rel_type": "TLINK_endedBy",
                    "arg2": "T6"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 537,
                    "id": "T4",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "dia 16 de dezembro de 2020",
                    "offset": 543,
                    "id": "T5",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "16:00 \"",
                    "offset": 592,
                    "id": "T6",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "dia 16 de dezembro de 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T5",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T4",
                    "sent_id": "S3"
                },
                {
                    "text": "16:00 \"",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T6",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T5",
                    "sent_id": "S3"
                }
            ]
        }
    ]
}