{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Porto, 15 out 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "15 out 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Em comunicado, o Comando Metropolitano do Porto da PSP esclarece que a deten\u00e7\u00e3o ocorreu na quarta-feira, no decurso de uma a\u00e7\u00e3o policial no \u00e2mbito do combate ao crime de tr\u00e1fico de estupefacientes.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "ocorreu",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "na quarta - feira ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 20 anos suspeito de tr\u00e1fico de droga foi detido pela PSP no bairro da Pasteleira Nova, no Porto, tendo tamb\u00e9m sido apreendida hero\u00edna, coca\u00edna e uma arma de fogo, informou hoje aquela for\u00e7a policial.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "informou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "15 out 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "na quarta-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}