{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Lisboa, 03 nov 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "03 nov 2020",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "O Servi\u00e7o de Estrangeiros e Fronteiras (SEF) anunciou hoje que deteve no aeroporto de Lisboa um cidad\u00e3o estrangeiro ao abrigo de um mandado de captura e deten\u00e7\u00e3o para efeitos de extradi\u00e7\u00e3o emitido pelo Luxemburgo.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "anunciou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "03 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "no \u00faltimo fim de semana",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo o SEF, o cidad\u00e3o, que provinha de Fortaleza (Brasil) e tinha como destino Londres, foi no \u00faltimo fim de semana e encontra-se em estabelecimento prisional, a fim de ser inquirido no Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa (TRL), que \u00e9 competente para apreciar os casos de extradi\u00e7\u00e3o.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "foi",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Movement": "Motion_Literal"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "no \u00faltimo fim de semana",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}