{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Santa Cruz, Madeira, 26 nov 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "26 nov 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 29 anos foi detido na Madeira, suspeito da pr\u00e1tica do crime de tr\u00e1fico de estupefacientes, tendo-lhe sido apreendidas 800 doses individuais de hero\u00edna, informou hoje a Pol\u00edcia Judici\u00e1ria.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "informou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "26 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}