{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Lausana, Su\u00ed\u00e7a, 24 dez 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "fevereiro",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "24 dez 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Em fevereiro, Sun Yang, tricampe\u00e3o ol\u00edmpico de nata\u00e7\u00e3o, foi suspenso por oito anos pelo TAS, por ter destru\u00eddo amostras durante um controlo antidoping surpresa.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "suspenso",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Adjective",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "fevereiro",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "setembro de 2018.",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "fevereiro ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Em fevereiro, Sun Yang, tricampe\u00e3o ol\u00edmpico de nata\u00e7\u00e3o, foi suspenso por oito anos pelo TAS, por ter destru\u00eddo amostras durante um controlo antidoping surpresa.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "suspenso",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Adjective",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [],
            "text_time": "oito anos",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "O Supremo Tribunal Federal su\u00ed\u00e7o anulou a suspens\u00e3o de oito anos do nadador chin\u00eas Sun Yang, pronunciada em fevereiro pelo Tribunal de Arbitragem para o Desporto (TAS), que ter\u00e1 de decidir o caso \u201c numa composi\u00e7\u00e3o diferente \u201d.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "suspens\u00e3o",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [],
            "text_time": "oito anos",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "O Supremo Tribunal Federal su\u00ed\u00e7o anulou a suspens\u00e3o de oito anos do nadador chin\u00eas Sun Yang, pronunciada em fevereiro pelo Tribunal de Arbitragem para o Desporto (TAS), que ter\u00e1 de decidir o caso \u201c numa composi\u00e7\u00e3o diferente \u201d.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "pronunciada",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "fevereiro,",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "24 dez 2020",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "fevereiro",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "De acordo com o TAS, ficou provado que Sun Yang, de 28 anos, destruiu com um martelo amostras de sangue e urina e n\u00e3o respeitou as credenciais de um agente de controlo antidoping, num incidente ocorrido em setembro de 2018.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "ocorrido",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "fevereiro,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "setembro de 2018 .",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}