{
    "sentences": [
        {
            "text": "Covilh\u00e3, Castelo Branco, 12 out 2020",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "12 out 2020",
                    "offset": 25,
                    "id": "T24",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "v\u00e1rios anos",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T25",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T24",
                    "sent_id": "S5"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Em comunicado enviado \u00e0 ag\u00eancia Lusa, o Departamento de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Guarda explica que os crimes ter\u00e3o sido praticados de forma \" reiterada \" e ao longo de v\u00e1rios anos.",
            "id": "S5",
            "events": [
                {
                    "text": "praticados",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Mood": "Future",
                    "Modality": "Poder",
                    "id": "T4",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T25"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "v\u00e1rios anos",
                    "offset": 536,
                    "id": "T25",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}