{
    "sentences": [
        {
            "text": "Luanda, 02 dez 2020",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "02 dez 2020",
                    "offset": 8,
                    "id": "T39",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T36",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T39",
                    "sent_id": "S2"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Um homem de 18 anos foi detido pelas autoridades angolanas por violar uma sobrinha, de quatro anos, no Lubango, capital da prov\u00edncia angolana da Hu\u00edla, anunciou hoje o Servi\u00e7o de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal (SIC).",
            "id": "S2",
            "events": [
                {
                    "text": "anunciou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T13",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T36"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 279,
                    "id": "T36",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "no fim - de - semana",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T37",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T36",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Segundo o porta - voz do SIC local, Sebasti\u00e3o Vika, o acusado ter\u00e1 cometido o crime e fugiu, tendo sido localizado durante uma opera\u00e7\u00e3o realizada no fim - de - semana.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "realizada",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T22",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T37"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "no fim - de - semana",
                    "offset": 470,
                    "id": "T37",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "No m\u00eas passado",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T43",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T37",
                    "sent_id": "S8"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "No m\u00eas passado, a pol\u00edcia registou 16 casos de viola\u00e7\u00e3o sexual de crian\u00e7as, sem mortes e com igual n\u00famero de detidos.",
            "id": "S8",
            "events": [
                {
                    "text": "registou",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Pos": "Verb",
                    "id": "T29",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T43"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "No m\u00eas passado",
                    "offset": 882,
                    "id": "T43",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "nos \u00faltimos anos",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T41",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T43",
                    "sent_id": "S10"
                },
                {
                    "text": "agosto",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T38",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T43",
                    "sent_id": "S10"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O abuso sexual de menores em Angola tem crescido significativamente nos \u00faltimos anos, de acordo com um estudo lan\u00e7ado em agosto em Luanda, por uma psic\u00f3loga angolana, concluindo que a maioria das agress\u00f5es acontecem em ambiente familiar.",
            "id": "S10",
            "events": [
                {
                    "text": "crescido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Present",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T10",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T41"
                },
                {
                    "text": "lan\u00e7ado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "id": "T11",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T38"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "nos \u00faltimos anos",
                    "offset": 1068,
                    "id": "T41",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "agosto",
                    "offset": 1121,
                    "id": "T38",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "agosto",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T38",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T41",
                    "sent_id": "S10"
                }
            ]
        }
    ]
}