{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Espinho, Aveiro, 23 dez 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "23 dez 2020",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "No mesmo dia, o detido foi presente a primeiro interrogat\u00f3rio judicial, \u00a0 no Departamento de Investiga\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00e3o Penal de Espinho, tendo-lhe sido aplicada \u00a0 a medida de coa\u00e7\u00e3o de Termo de Identidade e Resid\u00eancia.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "foi presente a primeiro interrogat\u00f3rio judicial,",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "No mesmo dia ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "A PSP deteve em flagrante delito um homem de 42 anos que estava a tentar roubar uma viatura pelo m\u00e9todo de \" carjacking \" \u00a0 em Espinho, no distrito de Aveiro, informou hoje aquela for\u00e7a policial.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "informou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "23 dez 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Em comunicado, a PSP esclarece que o crime ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelas 10:45.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "ocorreu",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "pelas 10:45.",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text_time2": "No mesmo dia,",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "na ter\u00e7a - feira ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Em comunicado, a PSP esclarece que o crime ocorreu na ter\u00e7a-feira, pelas 10:45.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "ocorreu",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na ter\u00e7a-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "pelas 10:45 .",
            "Time_Type": "Time"
        }
    ]
}