{
    "sentences": [
        {
            "text": "Maputo, 26 out 2020   PMA // VM   Juiz e escriv\u00e3 condenados por tribunal do sul de Mo\u00e7ambique",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "26 out 2020",
                    "offset": 8,
                    "id": "T21",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T22",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T21",
                    "sent_id": "S1"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Um juiz e uma escriv\u00e3 foram condenados a tr\u00eas anos de pris\u00e3o convertidos em trabalho social pelo desvio de 400 mil meticais (4.632 euros) na prov\u00edncia de Inhambane, sul de Mo\u00e7ambique, noticia hoje a emissora p\u00fablica R\u00e1dio Mo\u00e7ambique (RM).",
            "id": "S1",
            "events": [
                {
                    "text": "pris\u00e3o convertidos",
                    "Class": "I_State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T7",
                    "rel_type": "TLINK_during",
                    "arg2": "T26"
                },
                {
                    "text": "noticia",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Present",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T22"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "tr\u00eas anos",
                    "offset": 131,
                    "id": "T26",
                    "Time_Type": "Duration"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 282,
                    "id": "T22",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "quarta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T23",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T22",
                    "sent_id": "S3"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T24",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T22",
                    "sent_id": "S3"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Os arguidos devem devolver o dinheiro que retiraram do Dep\u00f3sito Obrigat\u00f3rio do tribunal, refere a senten\u00e7a, datada de quarta-feira e \u00a0 citada hoje pela RM.",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "datada",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "id": "T20",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T23"
                },
                {
                    "text": "citada",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "id": "T16",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T24"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "quarta-feira",
                    "offset": 612,
                    "id": "T23",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 634,
                    "id": "T24",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "2019",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T25",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T23",
                    "sent_id": "S4"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T24",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T23",
                    "sent_id": "S3"
                },
                {
                    "text": "2019",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T25",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T24",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O juiz j\u00e1 tinha sido expulso da atividade em 2019 pelo Conselho Superior de \u00a0 Magistratura Judicial (CSMJ) na sequ\u00eancia de um processo disciplinar que lhe foi aberto por causa deste caso.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "expulso",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T14",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T25"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "2019",
                    "offset": 693,
                    "id": "T25",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}