{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Reda\u00e7\u00e3o, 19 out 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-10-19 anchorTime=Publication Time"
                    ]
                }
            ],
            "text_time": "19 out 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) deteve na Grande Lisboa \u201c um dos elementos centrais \u201d de uma rede criminosa transnacional associada \u00e0 presum\u00edvel pr\u00e1tica de crimes de branqueamento e burla inform\u00e1tica transnacional, informou hoje a Diretoria do Norte daquela autoridade.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "informou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "19 out 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date",
            "AnnotatorNotes": [
                "value=2020-10-19 anchorTime=Publication Time"
            ]
        }
    ]
}