{
    "sentences": [
        {
            "text": "Reda\u00e7\u00e3o, 27 nov 2020   DD // SB",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "27 nov 2020",
                    "offset": 9,
                    "id": "T1",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T3",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T1",
                    "sent_id": "S3"
                },
                {
                    "text": "cerca das 07:30",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T10",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T1",
                    "sent_id": "S7"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T12",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T1",
                    "sent_id": "S8"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A chuva intensa que caiu na quinta-feira \u00e0 noite no concelho de Olh\u00e3o, distrito de Faro, provocou dezenas de ocorr\u00eancias, quase todas relacionadas com inunda\u00e7\u00f5es da via p\u00fablica, disse \u00e0 Lusa fonte da prote\u00e7\u00e3o civil.",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "caiu",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Movement": "Motion_Literal",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T30"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "offset": 128,
                    "id": "T3",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "noite",
                    "offset": 146,
                    "id": "T30",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "noite",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T30",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T3",
                    "sent_id": "S3"
                },
                {
                    "text": "das 17:30",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T5",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T3",
                    "sent_id": "S4"
                },
                {
                    "text": "das 17:30",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T5",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T30",
                    "sent_id": "S4"
                },
                {
                    "text": "das 22:00",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T6",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T30",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A chuva come\u00e7ou a cair com intensidade a partir das 17:30 e s\u00f3 acalmou j\u00e1 depois das 22:00, tendo causado inunda\u00e7\u00f5es sobretudo na via p\u00fablica, adiantou fonte do Comando Distrital de Opera\u00e7\u00f5es de Socorro (CDOS) de Faro.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "cair",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "VForm": "Infinitive",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Movement": "Motion_Literal",
                    "id": "T8",
                    "rel_type": "TLINK_begunBy",
                    "arg2": "T5"
                },
                {
                    "text": "acalmou",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T7",
                    "rel_type": "TLINK_endedBy",
                    "arg2": "T6"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "das 17:30",
                    "offset": 367,
                    "id": "T5",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text": "das 22:00",
                    "offset": 400,
                    "id": "T6",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "das 22:00",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T6",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T5",
                    "sent_id": "S4"
                },
                {
                    "text": "cerca das 07:30",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T10",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T6",
                    "sent_id": "S7"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 registo de v\u00edtimas \u201d, disse a fonte do CDOS cerca das 07:30.",
            "id": "S7",
            "events": [
                {
                    "text": "disse",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T9",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T10"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "cerca das 07:30",
                    "offset": 728,
                    "id": "T10",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T12",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T10",
                    "sent_id": "S8"
                },
                {
                    "text": "manh\u00e3",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T35",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T10",
                    "sent_id": "S8"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O balan\u00e7o da situa\u00e7\u00e3o vai ser feito hoje de manh\u00e3 pelas autoridades municipais.",
            "id": "S8",
            "events": [
                {
                    "text": "feito",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Future",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T11",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T12"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 781,
                    "id": "T12",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "manh\u00e3",
                    "offset": 789,
                    "id": "T35",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "manh\u00e3",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T35",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T12",
                    "sent_id": "S8"
                }
            ]
        }
    ]
}