{
    "sentences": [
        {
            "text": "Cidade do M\u00e9xico, 29 dez 2020",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "29 dez 2020",
                    "offset": 18,
                    "id": "T1",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T3",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T1",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Cerca de 10,3 milh\u00f5es de pessoas ficaram na segunda-feira \u00e0s escuras no M\u00e9xico devido a uma avaria na rede de eletricidade que atingiu v\u00e1rias zonas do pa\u00eds, incluindo a capital, indicaram as autoridades.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "\u00e0s escuras",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Preposition",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T27",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T3"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "offset": 164,
                    "id": "T3",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}