{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Montemor-o - Velho, Coimbra, 13 nov 2021",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje,",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "13 nov 2021",
            "TemporalFunction": "Publication_Time",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 44 anos foi detido hoje, em Montemor-o - Velho, na sequ\u00eancia de dois mandados de busca por suspeitas de tr\u00e1fico de drogas, anunciou a GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "detido",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "h\u00e1 cerca de um m\u00eas,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Duration"
                },
                {
                    "text_time2": "13 nov 2021",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "hoje ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "\u201c No \u00e2mbito de um processo de investiga\u00e7\u00e3o por tr\u00e1fico de estupefacientes, que decorria h\u00e1 cerca de um m\u00eas, foi dado cumprimento a dois mandados de busca, uma domicili\u00e1ria e outra em ve\u00edculo \u201d, adianta.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "decorria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "h\u00e1 cerca de um m\u00eas ,",
            "Time_Type": "Duration"
        }
    ]
}