{
    "sentences": [
        {
            "text": "Em comunicado enviado \u00e0 ag\u00eancia Lusa, o Comando Territorial de Castelo Branco explica que a deten\u00e7\u00e3o foi realizada na quinta-feira, atrav\u00e9s dos Postos Territoriais do Tortosendo e de Caria.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "realizada",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T3"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "offset": 402,
                    "id": "T3",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "16 out 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T1",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T3",
                    "sent_id": "S0"
                },
                {
                    "text": "nos \u00faltimos meses",
                    "Time_Type": "Duration",
                    "id": "T4",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T3",
                    "sent_id": "S8"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A GNR acrescenta que, \" nos \u00faltimos meses, o suspeito intensificou o comportamento violento, devido ao consumo abusivo de \u00e1lcool, tendo sido dado cumprimento a um mandado de deten\u00e7\u00e3o \".",
            "id": "S8",
            "events": [
                {
                    "text": "intensificou",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T5",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T4"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "nos \u00faltimos meses",
                    "offset": 707,
                    "id": "T4",
                    "Time_Type": "Duration"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}