{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Porto, 15 dez 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "15 dez 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 54 anos foi detido pela Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) por suspeita de ter tentado matar, a tiro, um homem na sequ\u00eancia de um furto, em Paredes, no distrito do Porto, informou hoje aquela pol\u00edcia.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "informou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "15 dez 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "no passado dia 14 de novembro de 2020,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "O suspeito foi detido \u201c pela pr\u00e1tica de um crime de homic\u00eddio na forma tentada ocorrido no passado dia 14 de novembro de 2020, em Vilela, Paredes \u201d, refere a PJ.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "ocorrido",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "VForm": "Participle"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "no passado dia 14 de novembro de 2020 ,",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}