{
    "sentences": [
        {
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) de Lisboa deteve um homem de 41 anos suspeito de assassinar uma mulher de 75 anos e de incendiar a casa da v\u00edtima, na sequ\u00eancia de um assalto no dia 5 de novembro, foi hoje anunciado.",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "assalto",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T12",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T30"
                },
                {
                    "text": "anunciado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T22",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T29"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "no dia 5 de novembro",
                    "offset": 259,
                    "id": "T30",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 285,
                    "id": "T29",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "21 dez 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T31",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T30",
                    "sent_id": "S0"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T29",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T30",
                    "sent_id": "S3"
                },
                {
                    "text": "agora",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T34",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T29",
                    "sent_id": "S9"
                },
                {
                    "text": "21 dez 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T31",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T29",
                    "sent_id": "S0"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O detido, que, segundo a PJ, j\u00e1 cumpriu pena por um outro crime de homic\u00eddio e est\u00e1 agora \u00a0 indiciado pelos crimes de homic\u00eddio qualificado, roubo agravado e inc\u00eandio, vai ser presente a primeiro interrogat\u00f3rio judicial para aplica\u00e7\u00e3o de eventuais medidas de coa\u00e7\u00e3o.",
            "id": "S9",
            "events": [
                {
                    "text": "indiciado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Tense": "Present",
                    "id": "T18",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T34"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "agora",
                    "offset": 872,
                    "id": "T34",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}