{
    "sentences": [
        {
            "text": "O ex - futebolista argentino Diego Maradona ter\u00e1 de ficar internado no hospital durante v\u00e1rios dias, depois de evidenciar \" perturba\u00e7\u00f5es mentais \", na sequ\u00eancia da opera\u00e7\u00e3o a um hematoma subdural, informou na quinta-feira o m\u00e9dico Leopoldo Luque.",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "internado",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Adjective",
                    "Tense": "Future",
                    "Modality": "Ter_de",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Mood": "Future",
                    "id": "T1",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T42"
                },
                {
                    "text": "informou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T36"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "v\u00e1rios dias",
                    "offset": 192,
                    "id": "T42",
                    "Time_Type": "Duration"
                },
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "offset": 308,
                    "id": "T36",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "06 nov 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T35",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T42",
                    "sent_id": "S0"
                },
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T36",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T42",
                    "sent_id": "S3"
                },
                {
                    "text": "Horas antes",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T44",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T36",
                    "sent_id": "S7"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Horas antes, Leopoldo Luque tinha anunciado que \u2018 El Pibe ' iria ter alta do hospital brevemente, manifestando-se otimista com a recupera\u00e7\u00e3o do antigo craque.",
            "id": "S7",
            "events": [
                {
                    "text": "anunciado",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T8",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T44"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "Horas antes",
                    "offset": 540,
                    "id": "T44",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na ter\u00e7a-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T37",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T44",
                    "sent_id": "S9"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O ex - futebolista, que atualmente \u00e9 treinador do Gimnasia de la Plata, foi operado com sucesso na ter\u00e7a-feira \u00e0 noite a um hematoma subdural, detetado durante um ' check - up '.",
            "id": "S9",
            "events": [
                {
                    "text": "operado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T22",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T37"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na ter\u00e7a-feira",
                    "offset": 791,
                    "id": "T37",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "noite",
                    "offset": 808,
                    "id": "T47",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "noite",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T47",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T37",
                    "sent_id": "S9"
                },
                {
                    "text": "na semana passada",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T38",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T47",
                    "sent_id": "S10"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Maradona, que completou 60 anos na semana passada, tinha sido internado na segunda-feira, an\u00e9mico, desidratado e deprimido.",
            "id": "S10",
            "events": [
                {
                    "text": "completou",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T25",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T38"
                },
                {
                    "text": "internado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "id": "T26",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T39"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na semana passada",
                    "offset": 902,
                    "id": "T38",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "offset": 942,
                    "id": "T39",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T39",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T38",
                    "sent_id": "S10"
                },
                {
                    "text": "1986,",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T40",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T39",
                    "sent_id": "S12"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O campe\u00e3o mundial pela sele\u00e7\u00e3o da Argentina, em 1986, no M\u00e9xico, foi operado numa cl\u00ednica na prov\u00edncia de Buenos Aires.",
            "id": "S12",
            "events": [
                {
                    "text": "O campe\u00e3o mundial",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T30",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T40"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "1986,",
                    "offset": 1042,
                    "id": "T40",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "agora",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T45",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T40",
                    "sent_id": "S13"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "V\u00e1rias pessoas reuniram-se junto \u00e0 porta da cl\u00ednica para demonstrar a admira\u00e7\u00e3o pelo agora treinador do Gimnasia de la Plata, com bandeiras e c\u00e2nticos.",
            "id": "S13",
            "events": [
                {
                    "text": "treinador",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T46",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T45"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "agora",
                    "offset": 1199,
                    "id": "T45",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}