{
    "sentences": [
        {
            "text": "Um homem de 24 anos com antecedentes criminais foi constitu\u00eddo arguido por suspeita de ser o autor de um atropelamento com fuga em Meixomil, no concelho de Pa\u00e7os de Ferreira, revelou hoje a Guarda.",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "revelou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T1",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T31"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 308,
                    "id": "T31",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "09 out 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T30",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T31",
                    "sent_id": "S0"
                },
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T32",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T31",
                    "sent_id": "S5"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Numa a\u00e7\u00e3o levada a cabo na quinta-feira pelo Posto Territorial de Pa\u00e7os de Ferreira, a GNR identificou um homem de 24 anos pelo crime de omiss\u00e3o de aux\u00edlio naquele concelho do distrito do Porto, indica aquela for\u00e7a policial em comunicado.",
            "id": "S5",
            "events": [
                {
                    "text": "levada a cabo",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "VForm": "Participle",
                    "id": "T33",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T32"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "offset": 347,
                    "id": "T32",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}