{
    "sentences": [
        {
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) de Aveiro deteve um homem, de 47 anos, \u00a0 suspeito de agredir e violar a m\u00e3e, de 75 anos, na casa onde habitavam, no concelho de Ovar, informou hoje aquele \u00f3rg\u00e3o de pol\u00edcia criminal.",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "informou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T27",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T32"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 268,
                    "id": "T32",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "17 dez 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T33",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T32",
                    "sent_id": "S0"
                }
            ]
        }
    ]
}