{
    "sentences": [
        {
            "text": "Vila Flor, Bragan\u00e7a, 04 jan 2021",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "04 jan 2021",
                    "offset": 21,
                    "id": "T27",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T28",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T27",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Um suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica foi posto em pris\u00e3o preventiva, em Vila Flor, no distrito de Bragan\u00e7a, por ter cortado a pulseira eletr\u00f3nica aplicada para o afastar da v\u00edtima, informou hoje a GNR.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "informou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T28"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 312,
                    "id": "T28",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T30",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T28",
                    "sent_id": "S10"
                },
                {
                    "text": "no domingo",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T29",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T28",
                    "sent_id": "S6"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O alerta foi dado \u00e0 GNR, no domingo, pela Dire\u00e7\u00e3o Geral de Reinser\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Prisionais com um pedido para \u201c averiguar o funcionamento de uma pulseira eletr\u00f3nica para garantir a dist\u00e2ncia de, pelo menos, 300 metros da v\u00edtima \u201d.",
            "id": "S6",
            "events": [
                {
                    "text": "dado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T12",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T29"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "no domingo",
                    "offset": 349,
                    "id": "T29",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": []
        },
        {
            "text": "O homem foi detido e presente hoje ao Tribunal Judicial de Vila Flor, que lhe aplicou a medida de coa\u00e7\u00e3o mais grave, a pris\u00e3o preventiva, por viola\u00e7\u00e3o de imposi\u00e7\u00f5es, proibi\u00e7\u00f5es ou interdi\u00e7\u00f5es.",
            "id": "S10",
            "events": [
                {
                    "text": "presente",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "id": "T22",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T30"
                },
                {
                    "text": "detido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T21",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T30"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 814,
                    "id": "T30",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}