{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Pristina, 05 nov 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-11-05 anchorTime=Publication_Time"
                    ],
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "nos anos 1990,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Duration",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=os anos 1990"
                    ]
                }
            ],
            "text_time": "05 nov 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "O Presidente do Kosovo, Hashim Thaci, l\u00edder guerrilheiro durante a guerra pela independ\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9rvia, nos anos 1990, demitiu-se hoje para enfrentar acusa\u00e7\u00f5es de crimes de guerra e contra a humanidade num tribunal especial em Haia.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "l\u00edder",
                    "rel_type": "TLINK_during",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Pos": "Noun"
                },
                {
                    "text_event": "l\u00edder",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Pos": "Noun"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-11-05 anchorTime=Publication_Time"
                    ],
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "05 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "nos anos 1990 ,",
            "Time_Type": "Duration",
            "AnnotatorNotes": [
                "value=os anos 1990"
            ]
        },
        {
            "text_sent": "O Presidente do Kosovo, Hashim Thaci, l\u00edder guerrilheiro durante a guerra pela independ\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9rvia, nos anos 1990, demitiu-se hoje para enfrentar acusa\u00e7\u00f5es de crimes de guerra e contra a humanidade num tribunal especial em Haia.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "demitiu-se",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "05 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "nos anos 1990,",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Duration",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=os anos 1990"
                    ]
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-11-05 anchorTime=Publication_Time"
                    ]
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "AnnotatorNotes": [
                "value=2020-11-05 anchorTime=Publication_Time"
            ],
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Thaci anunciou a sua ren\u00fancia ao cargo numa confer\u00eancia de imprensa realizada hoje em Pristina, capital de Kosovo.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "realizada",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-11-05 anchorTime=Publication"
                    ]
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-11-05 anchorTime=Publication_Time"
                    ],
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date",
            "AnnotatorNotes": [
                "value=2020-11-05 anchorTime=Publication_Time"
            ]
        },
        {
            "text_sent": "\u201c N\u00e3o vou comparecer em tribunal como Presidente e, [ por isso ] renuncio hoje para proteger a integridade do Estado \u201d, disse Thaci aos jornalistas.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "renuncio",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Present",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-11-05 anchorTime=Publication_Time"
                    ]
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date",
            "AnnotatorNotes": [
                "value=2020-11-05 anchorTime=Publication"
            ]
        }
    ]
}