{
    "sentences": [
        {
            "text": "Vila Nova de Foz C\u00f4a, Guarda, 21 nov 2020",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "21 nov 2020",
                    "offset": 30,
                    "id": "T20",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T21",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T20",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O Tribunal de Foz C\u00f4a, no distrito de Guarda, decretou hoje pris\u00e3o preventiva para um homem de 71 anos acusado de viol\u00eancia dom\u00e9stica, ap\u00f3s ter sido detido pelas autoridades em flagrante delito na sexta-feira, indicou fonte da GNR.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "decretou",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T3",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T21"
                },
                {
                    "text": "detido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Infinitive",
                    "id": "T11",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T22"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 174,
                    "id": "T21",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "na sexta-feira",
                    "offset": 313,
                    "id": "T22",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na sexta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T22",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T21",
                    "sent_id": "S4"
                }
            ]
        }
    ]
}