{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Porto, 16 nov 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "no domingo \u00e0 noite,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "text_time": "16 nov 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem, com cerca de 30 anos, morreu no domingo \u00e0 noite, em Cete, no concelho de Paredes, ap\u00f3s ter sido atacado com uma arma branca, disse \u00e0 Lusa fonte da GNR.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "morreu",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "pelas 22:00 de domingo,",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text_time2": "16 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "no domingo \u00e0 noite ,",
            "Time_Type": "Time"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo a mesma fonte, o suspeito do \" hom\u00edcidio \", que aconteceu pelas 22:00 de domingo, estava pelas 00:30 de hoje \" em fuga \", estando a GNR \" a desenvolver dilig\u00eancias para encontrar o suspeito \", que \u00e9 tamb\u00e9m um homem com cerca de 30 anos.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "aconteceu",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "no domingo \u00e0 noite,",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text_time2": "pelas 00:30 de hoje",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "text_time": "pelas 22:00 de domingo ,",
            "Time_Type": "Time"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo a mesma fonte, o suspeito do \" hom\u00edcidio \", que aconteceu pelas 22:00 de domingo, estava pelas 00:30 de hoje \" em fuga \", estando a GNR \" a desenvolver dilig\u00eancias para encontrar o suspeito \", que \u00e9 tamb\u00e9m um homem com cerca de 30 anos.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "em fuga \"",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Tense": "Imperfect"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "pelas 22:00 de domingo,",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "text_time": "pelas 00:30 de hoje",
            "Time_Type": "Time"
        }
    ]
}