{
    "sentences": [
        {
            "text": "O Tribunal de Braga aplicou pulseira eletr\u00f3nica a um homem de 55 anos, de Vila Verde, suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica, sendo a v\u00edtima a mulher, anunciou hoje a GNR.",
            "id": "S7",
            "events": [
                {
                    "text": "anunciou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T28"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 266,
                    "id": "T28",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "Na segunda-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T30",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T28",
                    "sent_id": "S13"
                },
                {
                    "text": "27 out 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T27",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T28",
                    "sent_id": "S0"
                },
                {
                    "text": "24 anos",
                    "Time_Type": "Duration",
                    "id": "T29",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T28",
                    "sent_id": "S9"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Em comunicado, a GNR refere que o suspeito, \u201c ao longo de 24 anos de relacionamento, coagia psicologicamente a sua mulher de 49 anos, atrav\u00e9s de amea\u00e7as e controlo excessivo \u201d.",
            "id": "S9",
            "events": [
                {
                    "text": "relacionamento",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T16",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T29"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "24 anos",
                    "offset": 335,
                    "id": "T29",
                    "Time_Type": "Duration"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}