{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Cidade do M\u00e9xico, 16 out 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na quinta-feira",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-10-15 anchorTime=Publication_Time"
                    ]
                }
            ],
            "text_time": "16 out 2020",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "O ex - ministro da Defesa do M\u00e9xico, o general Salvador Cienfuegos, foi detido em Los Angeles, nos Estados Unidos, adiantou na quinta-feira o respons\u00e1vel pela diplomacia mexicana.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "adiantou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "16 out 2020",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "nas pr\u00f3ximas horas \"",
                    "rel_type": "TLINK_after"
                }
            ],
            "text_time": "na quinta - feira",
            "Time_Type": "Date",
            "AnnotatorNotes": [
                "value=2020-10-15 anchorTime=Publication_Time"
            ]
        },
        {
            "text_sent": "Ebrard disse que o ex - governante foi detido no aeroporto internacional de Los Angeles, mas n\u00e3o adiantou quais os motivos, referindo apenas que o c\u00f4nsul do M\u00e9xico naquela cidade lhe daria mais detalhes \" nas pr\u00f3ximas horas \" e que Cienfuegos tinha o direito de receber apoio consular.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "daria",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "State",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Imperfective"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na quinta-feira",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-10-15 anchorTime=Publication_Time"
                    ]
                }
            ],
            "text_time": "nas pr\u00f3ximas horas \""
        }
    ]
}