{
    "sentences": [
        {
            "text": "Um homem de 44 anos foi detido em Pa\u00e7os de Ferreira por viol\u00eancia f\u00edsica e amea\u00e7as de morte \u00e0 ex - companheira de 40 anos, informou hoje fonte da GNR.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "informou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T4",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T21"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 249,
                    "id": "T21",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-21"
                    ]
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "21 dez 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T45",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T21",
                    "sent_id": "S0"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-21"
                    ],
                    "id": "T22",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T21",
                    "sent_id": "S8"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O suspeito foi detido e vai ser presente hoje a primeiro interrogat\u00f3rio no Tribunal de Instru\u00e7\u00e3o Criminal de Penafiel, para aplica\u00e7\u00e3o das medidas de coa\u00e7\u00e3o.",
            "id": "S8",
            "events": [
                {
                    "text": "ser presente a primeiro interrogat\u00f3rio",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Future",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T14",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T22"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 540,
                    "id": "T22",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-21"
                    ]
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}