{
    "sentences": [
        {
            "text": "Em comunicado, a for\u00e7a policial adiantou que o homem de 23 anos foi hoje presente a primeiro interrogat\u00f3rio judicial por \u201c fortes ind\u00edcios da pr\u00e1tica do crime de homic\u00eddio qualificado, na forma consumada \u201d, tendo sido decretada a medida de coa\u00e7\u00e3o mais gravosa.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "foi presente a primeiro interrogat\u00f3rio judicial",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T21",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T44"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 389,
                    "id": "T44",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T43",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T44",
                    "sent_id": "S2"
                },
                {
                    "text": "no final da tarde",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T45",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T44",
                    "sent_id": "S6"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Segundo a nota, o crime foi cometido no final da tarde de segunda-feira \u201c na sequ\u00eancia de mais uma discuss\u00e3o \u201d entre ambos.",
            "id": "S6",
            "events": [
                {
                    "text": "cometido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T26",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T45"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "no final da tarde",
                    "offset": 617,
                    "id": "T45",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text": "segunda-feira",
                    "offset": 638,
                    "id": "T53",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "segunda-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T53",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T45",
                    "sent_id": "S6"
                },
                {
                    "text": "algumas horas",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T49",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T53",
                    "sent_id": "S10"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "J\u00e1 o homem, ap\u00f3s ter cometido o homic\u00eddio, \u201c fechou-se no quarto, trocou de roupa e fugiu pela janela \u201d, mas foi \u201c localizado algumas horas depois \u201d, indicou a pol\u00edcia.",
            "id": "S10",
            "events": [
                {
                    "text": "localizado",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T37",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T49"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "algumas horas",
                    "offset": 920,
                    "id": "T49",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T46",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T49",
                    "sent_id": "S12"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "De acordo com informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo Comando Geral da GNR na segunda-feira, \u00a0 a mulher, de 53 anos, \u201c foi encontrada na cozinha da sua resid\u00eancia, pelo marido, com perfura\u00e7\u00f5es no t\u00f3rax e no pesco\u00e7o \u201d.",
            "id": "S12",
            "events": [
                {
                    "text": "prestadas",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T38",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T46"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "offset": 1024,
                    "id": "T46",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "pelas 20:00",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T47",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T46",
                    "sent_id": "S14"
                }
            ]
        }
    ]
}