{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Leiria, 02 dez 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "02 dez 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Um homem de 28 anos, indiciado da pr\u00e1tica do crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica agravada, vai aguardar julgamento em pris\u00e3o preventiva, anunciou hoje o Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) de Leiria.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "anunciou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "02 dez 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "2016",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "De acordo com informa\u00e7\u00e3o disponibilizada no portal da Procuradoria da Rep\u00fablica da Comarca de Leiria, o tribunal considerou \u201c encontrar-se fortemente indiciado que o arguido, entre 2016 e 2019, durante um relacionamento que manteve com a v\u00edtima, a agrediu f\u00edsica, verbal e psicologicamente, inclusive na presen\u00e7a do filho menor de ambos \u201d.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "relacionamento",
                    "rel_type": "TLINK_begunBy",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "2016",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "De acordo com informa\u00e7\u00e3o disponibilizada no portal da Procuradoria da Rep\u00fablica da Comarca de Leiria, o tribunal considerou \u201c encontrar-se fortemente indiciado que o arguido, entre 2016 e 2019, durante um relacionamento que manteve com a v\u00edtima, a agrediu f\u00edsica, verbal e psicologicamente, inclusive na presen\u00e7a do filho menor de ambos \u201d.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "relacionamento",
                    "rel_type": "TLINK_endedBy",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "julho de 2019,",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "2019 ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo o MP, \u201c j\u00e1 depois de a v\u00edtima ter terminado a rela\u00e7\u00e3o de ambos em julho de 2019, o arguido, n\u00e3o aceitando a separa\u00e7\u00e3o, proferiu insultos e amea\u00e7as de morte contra a mesma, molestou-a fisicamente e perseguiu-a de forma sistem\u00e1tica at\u00e9 ao dia 17 de novembro \u201d \u00faltimo.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "terminado",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Infinitive",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "2019,",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "ao dia 17 de novembro \u201d \u00faltimo.",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "julho de 2019 ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Segundo o MP, \u201c j\u00e1 depois de a v\u00edtima ter terminado a rela\u00e7\u00e3o de ambos em julho de 2019, o arguido, n\u00e3o aceitando a separa\u00e7\u00e3o, proferiu insultos e amea\u00e7as de morte contra a mesma, molestou-a fisicamente e perseguiu-a de forma sistem\u00e1tica at\u00e9 ao dia 17 de novembro \u201d \u00faltimo.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "perseguiu -",
                    "rel_type": "TLINK_endedBy",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "julho de 2019,",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "ao dia 17 de novembro \u201d \u00faltimo .",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}