{
    "sentences": [
        {
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) de Braga deteve um homem de 46 anos suspeito da pr\u00e1tica de, pelo menos, cinco crimes de viola\u00e7\u00e3o em contexto familiar, anunciou hoje aquela for\u00e7a policial.",
            "id": "S5",
            "events": [
                {
                    "text": "anunciou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T3"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 261,
                    "id": "T3",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-10-15 anchorTime=Publication-Time"
                    ]
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "15 out 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T1",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T3",
                    "sent_id": "S0"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Em comunicado, a PJ acrescenta que os crimes come\u00e7aram em junho de 2020 e prolongaram-se at\u00e9 in\u00edcios de outubro, tendo ocorrido em contexto familiar, sobre uma v\u00edtima do sexo feminino, na zona de Braga e concelhos lim\u00edtrofes.",
            "id": "S7",
            "events": [
                {
                    "text": "come\u00e7aram",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "id": "T5",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T4"
                },
                {
                    "text": "prolongaram-se",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T7",
                    "rel_type": "TLINK_endedBy",
                    "arg2": "T6"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "junho de 2020",
                    "offset": 347,
                    "id": "T4",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "in\u00edcios de outubro",
                    "offset": 382,
                    "id": "T6",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "in\u00edcios de outubro",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T6",
                    "rel_type": "TLINK_endedBy",
                    "arg2": "T4",
                    "sent_id": "S7"
                }
            ]
        }
    ]
}