{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Covilh\u00e3, Castelo Branco, 30 outubro",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na quinta-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "30 outubro",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na quinta-feira,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Em comunicado enviado \u00e0 ag\u00eancia Lusa, o Comando Territorial de Castelo Branco informou que a deten\u00e7\u00e3o do homem, de 44 anos, foi feita na quinta-feira, atrav\u00e9s do Posto Territorial do Tortosendo e dando cumprimento a um mandado de deten\u00e7\u00e3o.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "feita",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "30 outubro 2020",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "text_time": "na quinta - feira ,",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}