{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Em rela\u00e7\u00e3o aos internamentos, o n\u00famero de pessoas hospitalizadas continua a subir h\u00e1 cerca de duas semanas, sendo agora 2.122 pessoas, mais 150 do que no s\u00e1bado.",
            "events": [],
            "times": [],
            "text_time": "no s\u00e1bado .",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "Nas \u00faltimas 24 horas s\u00e3o menos dois os doentes internados nas Unidades de Cuidados Intensivos, totalizando 284.",
            "events": [],
            "times": [],
            "text_time": "Nas \u00faltimas 24 horas",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "De acordo com o boletim hoje divulgado, Portugal j\u00e1 contabilizou 144.341 casos confirmados de infe\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus e 2.544 \u00f3bitos.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "divulgado,",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}