{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Reda\u00e7\u00e3o, 19 out 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "19 out 2020",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria confirmou hoje \u00e0 Lusa que deteve, no Barreiro (Set\u00fabal), um homem suspeito de ter baleado a ex - companheira na tarde de domingo na localidade de Muge, concelho de Salvaterra de Magos (Santar\u00e9m).",
            "events": [
                {
                    "text_event": "confirmou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "19 out 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "na tarde de domingo",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria confirmou hoje \u00e0 Lusa que deteve, no Barreiro (Set\u00fabal), um homem suspeito de ter baleado a ex - companheira na tarde de domingo na localidade de Muge, concelho de Salvaterra de Magos (Santar\u00e9m).",
            "events": [
                {
                    "text_event": "baleado",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Infinitive"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "uns meses,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Duration"
                },
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "na tarde de domingo",
            "Time_Type": "Time"
        },
        {
            "text_sent": "Fontes citadas pela imprensa regional afirmam que o casal, residente no Barreiro e separado h\u00e1 uns meses, estaria a passar o fim de semana na casa do pai do suspeito, juntamente com a filha da v\u00edtima, uma menina de 5 anos, entretanto entregue aos cuidados do pai biol\u00f3gico.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "separado",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Verb",
                    "VForm": "Participle"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na tarde de domingo",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text_time2": "o fim de semana",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Duration"
                }
            ],
            "text_time": "uns meses ,",
            "Time_Type": "Duration"
        },
        {
            "text_sent": "Fontes citadas pela imprensa regional afirmam que o casal, residente no Barreiro e separado h\u00e1 uns meses, estaria a passar o fim de semana na casa do pai do suspeito, juntamente com a filha da v\u00edtima, uma menina de 5 anos, entretanto entregue aos cuidados do pai biol\u00f3gico.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "passar",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Imperfective_Progressive",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Tense": "Imperfect"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "uns meses,",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Duration"
                }
            ],
            "text_time": "o fim de semana",
            "Time_Type": "Duration"
        }
    ]
}