{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Lisboa, 16 nov 2020   SO (FCC)",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na madrugada de hoje",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "text_time": "16 nov 2020",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Uma mulher gr\u00e1vida e o pai foram encontrados mortos no s\u00e1bado, numa habita\u00e7\u00e3o em Santa Cruz, no concelho de Torres Vedras, distrito de Lisboa.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "encontrados",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "na madrugada de hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text_time2": "pelas 11:30.",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "text_time": "no s\u00e1bado ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "As autoridades foram alertadas para o eventual crime pelas 11:30.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "eventual crime",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Modality": "Poder"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "no s\u00e1bado,",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "pelas 11:30 .",
            "Time_Type": "Time"
        },
        {
            "text_sent": "O homem suspeito de matar a irm\u00e3, gr\u00e1vida, e o pai, em Torres Vedras, no fim de semana, foi detido na madrugada de hoje na Amadora, disse \u00e0 ag\u00eancia Lusa fonte da PSP.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "detido",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "16 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "no s\u00e1bado,",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "na madrugada de hoje",
            "Time_Type": "Time"
        }
    ]
}