{
    "sentences": [
        {
            "text": "Montemor-o - Velho, Coimbra, 06 dez 2020",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "06 dez 2020",
                    "offset": 27,
                    "id": "T46",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "h\u00e1 quase quatro anos",
                    "Time_Type": "Duration",
                    "id": "T47",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T46",
                    "sent_id": "S3"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T41",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T46",
                    "sent_id": "S3"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) deteve um homem de 34 anos pela presum\u00edvel pr\u00e1tica de um crime de homic\u00eddio qualificado, ocorrido h\u00e1 quase quatro anos em Montemor-o - Velho, no distrito de Coimbra, informou hoje aquele \u00f3rg\u00e3o de pol\u00edcia criminal.",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "ocorrido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T7",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T47"
                },
                {
                    "text": "informou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T9",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T41"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "h\u00e1 quase quatro anos",
                    "offset": 234,
                    "id": "T47",
                    "Time_Type": "Duration"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 309,
                    "id": "T41",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T41",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T47",
                    "sent_id": "S3"
                },
                {
                    "text": "10 de mar\u00e7o de 2017",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T44",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T41",
                    "sent_id": "S5"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Em comunicado, a PJ esclarece que o crime ocorreu em 10 de mar\u00e7o de 2017, na localidade de Tent\u00fagal, na sequ\u00eancia de \u201c um conflito relacionado com um neg\u00f3cio falhado \u201d.",
            "id": "S5",
            "events": [
                {
                    "text": "ocorreu",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T44"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "10 de mar\u00e7o de 2017",
                    "offset": 401,
                    "id": "T44",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "recentemente",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T48",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T44",
                    "sent_id": "S11"
                },
                {
                    "text": "a madrugada",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T45",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T44",
                    "sent_id": "S7"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "De acordo com os investigadores, o detido ter\u00e1 surpreendido a v\u00edtima de 46 anos em sua casa durante a madrugada, e, com um objeto contundente, \u201c desferiu-lhe v\u00e1rios golpes na zona da cabe\u00e7a que lhe provocaram a morte \u201d.",
            "id": "S7",
            "events": [
                {
                    "text": "surpreendido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Tense": "Future",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Pos": "Verb",
                    "Mood": "Future",
                    "Modality": "Poder",
                    "id": "T3",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T45"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "a madrugada",
                    "offset": 615,
                    "id": "T45",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": []
        },
        {
            "text": "A PJ refere ainda que a investiga\u00e7\u00e3o realizada conheceu, recentemente, desenvolvimentos relevantes que conduziram agora \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o, localiza\u00e7\u00e3o e deten\u00e7\u00e3o do suspeito.",
            "id": "S11",
            "events": [
                {
                    "text": "conheceu",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T34",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T48"
                },
                {
                    "text": "conduziram",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T5",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T49"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "recentemente",
                    "offset": 964,
                    "id": "T48",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "agora",
                    "offset": 1021,
                    "id": "T49",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "agora",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T49",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T48",
                    "sent_id": "S11"
                }
            ]
        }
    ]
}