{
    "sentences": [
        {
            "text": "Valpa\u00e7os, Vila Real, 16 dez 2020",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "16 dez 2020",
                    "offset": 21,
                    "id": "T50",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-16"
                    ],
                    "id": "T20",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T50",
                    "sent_id": "S2"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Um empres\u00e1rio da constru\u00e7\u00e3o civil foi detido pela suspeita de ter efetuado um disparo contra um outro homem na via p\u00fablica, em Valpa\u00e7os, anunciou hoje a Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ).",
            "id": "S2",
            "events": [
                {
                    "text": "anunciou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T5",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T20"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 261,
                    "id": "T20",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-16"
                    ]
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-14 anchorTime=Publication_Time"
                    ],
                    "id": "T21",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T20",
                    "sent_id": "S6"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Os factos, segundo aquela pol\u00edcia, ocorreram na segunda-feira, na via p\u00fablica, quando o \u201c arguido efetuou um disparo com uma arma de fogo curta que atingiu a v\u00edtima no rosto \u201d, um homem com 46 anos.",
            "id": "S6",
            "events": [
                {
                    "text": "ocorreram",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T13",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T21"
                },
                {
                    "text": "efetuou",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T14",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T21"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "offset": 553,
                    "id": "T21",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-14 anchorTime=Publication_Time"
                    ]
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}