{
    "sentences": [
        {
            "text_sent": "Reda\u00e7\u00e3o, 26 nov 2020",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "26 nov 2020",
            "Time_Type": "Date",
            "TemporalFunction": "Publication_Time"
        },
        {
            "text_sent": "Em comunicado, a PJ adiantou que o detido, de 53 anos, se encontrava em fuga desde o ver\u00e3o 2020, \u201c ap\u00f3s decis\u00e3o judicial que o condenou ao cumprimento de uma pena de pris\u00e3o de v\u00e1rios anos, por pertencer a uma rede de distribui\u00e7\u00e3o de hero\u00edna \u201d.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "em fuga",
                    "rel_type": "TLINK_begunBy",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "o ver\u00e3o.",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "agora",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "text_time": "o ver\u00e3o 2020 ,",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "O detido vai agora ser presente ao Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o em \u00c9vora, que ir\u00e1 apreciar a sua extradi\u00e7\u00e3o para o pa\u00eds requerente.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "contou",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Process",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "detido",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Infinitive",
                    "Polarity": "Pos"
                },
                {
                    "text_event": "vai ser presente ao Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Future",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "o ver\u00e3o 2020,",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "agora",
            "Time_Type": "Time"
        },
        {
            "text_sent": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) informou hoje ter detido numa povoa\u00e7\u00e3o do interior algarvio um homem procurado pelas autoridades alem\u00e3s por tr\u00e1fico de droga e que estava em fuga desde o ver\u00e3o.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "informou",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "26 nov 2020",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                },
                {
                    "text_time2": "o ver\u00e3o.",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "hoje",
            "Time_Type": "Date"
        },
        {
            "text_sent": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) informou hoje ter detido numa povoa\u00e7\u00e3o do interior algarvio um homem procurado pelas autoridades alem\u00e3s por tr\u00e1fico de droga e que estava em fuga desde o ver\u00e3o.",
            "events": [
                {
                    "text_event": "em fuga",
                    "rel_type": "TLINK_begunBy",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Verb",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text_time2": "hoje",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text_time2": "o ver\u00e3o 2020,",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "text_time": "o ver\u00e3o .",
            "Time_Type": "Date"
        }
    ]
}