{
    "sentences": [
        {
            "text": "Abidjan, 07 nov 2020",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "07 nov 2020",
                    "offset": 9,
                    "id": "T18",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "sexta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T12",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T18",
                    "sent_id": "S2"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O porta - voz da oposi\u00e7\u00e3o da Costa do Marfim, Pascal Affi NGuessan, foi preso durante a noite de sexta-feira para hoje a caminho do seu reduto de Bongouanou (no centro - leste), informou um quadro do seu partido.",
            "id": "S2",
            "events": [
                {
                    "text": "preso",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T1",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T20"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "a noite",
                    "offset": 163,
                    "id": "T20",
                    "Time_Type": "Time"
                },
                {
                    "text": "sexta-feira",
                    "offset": 174,
                    "id": "T12",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "sexta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T12",
                    "rel_type": "TLINK_includes",
                    "arg2": "T20",
                    "sent_id": "S2"
                },
                {
                    "text": "a noite",
                    "Time_Type": "Time",
                    "id": "T24",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T20",
                    "sent_id": "S4"
                },
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T21",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T12",
                    "sent_id": "S6"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "\" Affi N'Guessan foi preso durante a noite a caminho de Bongouanou \", disse Eddie Ane.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "preso",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T24"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "a noite",
                    "offset": 322,
                    "id": "T24",
                    "Time_Type": "Time"
                }
            ],
            "linked_times": []
        },
        {
            "text": "O procurador de Abidjan, Richard Adou, anunciou na quinta-feira que Affi N'Guessan e o ex - ministro Abdallah Mabri Toikeusse estavam \u201c em fuga e eram ativamente procurados \u201d depois de terem apelado \u00e0 desobedi\u00eancia e \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de um Conselho Nacional de Transi\u00e7\u00e3o por oposi\u00e7\u00e3o \u00e0s elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 31 de outubro que deram a vit\u00f3ria a Alassane Ouattara.",
            "id": "S6",
            "events": [
                {
                    "text": "anunciou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T17",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T21"
                },
                {
                    "text": "elei\u00e7\u00f5es presidenciais",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T13",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T22"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "offset": 421,
                    "id": "T21",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "31 de outubro",
                    "offset": 675,
                    "id": "T22",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "31 de outubro",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T22",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T21",
                    "sent_id": "S6"
                }
            ]
        }
    ]
}