{
    "sentences": [
        {
            "text": "\u00cdlhavo, Aveiro, 05 jan 2021   JDN // MSP",
            "id": "S0",
            "events": [],
            "times": [
                {
                    "text": "05 jan 2021",
                    "offset": 16,
                    "id": "T29",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T30",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T29",
                    "sent_id": "S2"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "A GNR deteve um homem de 34 anos suspeito de v\u00e1rios furtos em resid\u00eancias no concelho de \u00cdlhavo, distrito de Aveiro, \u00a0 informou hoje aquela for\u00e7a militar.",
            "id": "S2",
            "events": [
                {
                    "text": "informou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T1",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T30"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 216,
                    "id": "T30",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T31",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T30",
                    "sent_id": "S3"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Em comunicado, a GNR esclarece que o indiv\u00edduo foi detido na segunda-feira, quando se encontrava a assaltar uma casa na Gafanha da Nazar\u00e9, naquele concelho.   \"",
            "id": "S3",
            "events": [
                {
                    "text": "detido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T7",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T31"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na segunda-feira",
                    "offset": 301,
                    "id": "T31",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": []
        }
    ]
}