{
    "sentences": [
        {
            "text": "O Tribunal de Braga aplicou hoje pris\u00e3o preventiva aos dois homens detidos pela GNR pela alegada autoria de 16 furtos, 11 dos quais de m\u00e1quinas de venda de tabaco em estabelecimentos comerciais, anunciou hoje aquela for\u00e7a.",
            "id": "S7",
            "events": [
                {
                    "text": "aplicou",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T1",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T36"
                },
                {
                    "text": "anunciou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T2",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T37"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 140,
                    "id": "T36",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 316,
                    "id": "T37",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T37",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T36",
                    "sent_id": "S7"
                },
                {
                    "text": "13 nov 2020",
                    "Time_Type": "Date",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T35",
                    "rel_type": "TLINK_identity",
                    "arg2": "T36",
                    "sent_id": "S0"
                },
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T38",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T37",
                    "sent_id": "S11"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Os dois homens foram detidos na quinta-feira, em Braga, no \u00e2mbito de uma investiga\u00e7\u00e3o que decorria h\u00e1 dois meses.",
            "id": "S11",
            "events": [
                {
                    "text": "detidos",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T16",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T38"
                },
                {
                    "text": "decorria",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T18",
                    "rel_type": "TLINK_begunBy",
                    "arg2": "T39"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "offset": 473,
                    "id": "T38",
                    "Time_Type": "Date"
                },
                {
                    "text": "h\u00e1 dois meses",
                    "offset": 543,
                    "id": "T39",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "h\u00e1 dois meses",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T39",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T38",
                    "sent_id": "S11"
                }
            ]
        }
    ]
}