{
    "sentences": [
        {
            "text": "O homem de 51 anos detido na quarta-feira pela PSP de Aveiro por suspeita de tr\u00e1fico de droga vai aguardar o desenrolar do processo em pris\u00e3o preventiva, informou hoje fonte policial.",
            "id": "S4",
            "events": [
                {
                    "text": "detido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "id": "T20",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T12"
                },
                {
                    "text": "informou",
                    "Class": "Reporting",
                    "Tense": "Past",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T27",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T13"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na quarta-feira",
                    "offset": 136,
                    "id": "T12",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-09 anchorTime=Publication_Time"
                    ]
                },
                {
                    "text": "hoje",
                    "offset": 273,
                    "id": "T13",
                    "Time_Type": "Date"
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "hoje",
                    "Time_Type": "Date",
                    "id": "T13",
                    "rel_type": "TLINK_after",
                    "arg2": "T12",
                    "sent_id": "S4"
                },
                {
                    "text": "11 dez 2020",
                    "TemporalFunction": "Publication_Time",
                    "id": "T9",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T12",
                    "sent_id": "S0"
                },
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-10 anchorTime=Publication_Time"
                    ],
                    "id": "T14",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T13",
                    "sent_id": "S6"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "Segundo uma nota da PSP, o suspeito foi presente na quinta-feira a um primeiro interrogat\u00f3rio judicial, tendo-lhe sido aplicada a medida de coa\u00e7\u00e3o mais gravosa.",
            "id": "S6",
            "events": [
                {
                    "text": "foi presente a um primeiro interrogat\u00f3rio judicial",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Past",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Class": "Occurrence",
                    "id": "T26",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T14"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "na quinta-feira",
                    "offset": 343,
                    "id": "T14",
                    "Time_Type": "Date",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=2020-12-10 anchorTime=Publication_Time"
                    ]
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "tr\u00eas vezes este ano",
                    "Time_Type": "Set",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=\"P1Y\" freq=\"3X\"/>"
                    ],
                    "id": "T15",
                    "rel_type": "TLINK_before",
                    "arg2": "T14",
                    "sent_id": "S12"
                }
            ]
        },
        {
            "text": "O homem, pescador, que foi detido tr\u00eas vezes este ano pelo mesmo tipo de crime, estava sob a medida de coa\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00f5es bissemanais, na Esquadra Policial da \u00e1rea da sua resid\u00eancia.",
            "id": "S12",
            "events": [
                {
                    "text": "detido",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Tense": "Past",
                    "Polarity": "Pos",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Verb",
                    "Aspect": "Perfective",
                    "VForm": "Participle",
                    "id": "T54",
                    "rel_type": "TLINK_during",
                    "arg2": "T15"
                },
                {
                    "text": "estava",
                    "Class": "State",
                    "Event_Type": "State",
                    "Pos": "Verb",
                    "Tense": "Imperfect",
                    "Aspect": "Imperfective",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T41",
                    "rel_type": "TLINK_simultaneous",
                    "arg2": "T37"
                },
                {
                    "text": "apresenta\u00e7\u00f5es",
                    "Class": "Occurrence",
                    "Event_Type": "Transition",
                    "Pos": "Noun",
                    "Polarity": "Pos",
                    "id": "T33",
                    "rel_type": "TLINK_during",
                    "arg2": "T37"
                }
            ],
            "times": [
                {
                    "text": "tr\u00eas vezes este ano",
                    "offset": 832,
                    "id": "T15",
                    "Time_Type": "Set",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=\"P1Y\" freq=\"3X\"/>"
                    ]
                },
                {
                    "text": "bissemanais",
                    "offset": 925,
                    "id": "T37",
                    "Time_Type": "Set",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=\"P1W\" freq=\"2X\"/>"
                    ]
                }
            ],
            "linked_times": [
                {
                    "text": "bissemanais",
                    "Time_Type": "Set",
                    "AnnotatorNotes": [
                        "value=\"P1W\" freq=\"2X\"/>"
                    ],
                    "id": "T37",
                    "rel_type": "TLINK_isIncluded",
                    "arg2": "T15",
                    "sent_id": "S12"
                }
            ]
        }
    ]
}